公投 解散警隊 對 釋放義士

如果林鄭肯解散並重組警隊
但以前既義士被判幾耐就要坐足幾耐
你又接唔接受？

接受 只要解散到警隊就ok
不接受 義士不是condom

on9 根本兩件事
釋放義士係因為佢漠視警暴 佢唔釋放義士就應該起訴哂d濫權警犬
另外解散警隊係因為冇人會再相信宜家嘅警犬。
唔需要投 缺一不可

唔接受二揀一

不過樂見林鄭主動提出呢個deal

剩係提呢個deal嘅舉動已經可以保證士氣收皮

負評 唔好理樓主

缺一不可阿

both or nothing

缺一不可咪俾個負皮囉，
都係想睇下大家既決心姐

Why not both?

大家唔好回呢啲二揀一嘅post
見一個block一個